立場姐姐bulk撚到

[url][/url]
點操到咁

準備去搵番種西瓜呀伯

世清
終於上返水

隻手瓜粗過7成波台狗9成cc台狗

冇你咁闊

右面好正

見過真人，其實真係幾大隻

有口罩唔方唔正

立姐姐搵返西瓜祥打返場擂台戰啦

徒手劈開

連登仔又話要全民健身而家又厭人大隻

無咩線條 其實麻麻

係邊度受傷跌底就係邊度報牛

日日舉相機8個鐘

咁似羅飯焦分

abby

準備變大山婆

立場姐姐一個可以搞掂3個立法會保安狗

好想比姐姐抱起黎屌

好難得有人帶左口罩個樣都咁普通......

最後
光復香港
時代革命。

搵小牛農場覆桌

粗過我大腿

屌灑佢地老母

佢女上實好快坐爆

25

做得前線記者要拎咁多野又要跑又盛 大隻好正常

係囉做記者做得好 做議員浪費咗佢

可能佢真係想入去打交呢

每日都上

咪撚再追擊佢
係連登逢反必紅是常識吧

可以用手瓜拗爆西瓜
支持搵陳志祥出黎覆盤

Abby

好撚正喎 唔通成支火柴好

佢咁樣係做gym練出嚟既大隻？

好撚正

佢扮abby就岩哂

樓上bam圖

滑鼠娘娘

鄺頌晴

有操嘢係唔同啲

想同佢磨豆腐

話要全民健身，然後叫人做「gym狗」

個奶罩同頭髮襯左顏色，應該準備同仔扑野

明明咁大隻但比人打到跌落地

我立即屌你老母

呢啲應該幾好屌

屌，改埋名都未撚拉到佢

食撚左屎呀你 人地打碟都唔比你屌呀

勇武姐姐

721 嗰排個個都話想娶佢
而家喺連登好似過街老鼠咁
日日俾人追擊

同魚蛋革命之後過一年嘅天琦一樣

學術討論嚟

邊撚到一樣 你真係cls

會唔會比佢一拳打死

呢啲垃圾圍爐po都有得上熱門

妹妹正D
姐姐咁大份成個大山婆咁

我學街討論黎屌你老母

護主犬

成班五毛咩事 呢排係咁追擊立場
唔該大家正視聽

真心 如果佢帶隊殺入去

我第一個跟

連登仔：女人做乜撚野gym，係床上俾人屌好過啦

一齊衝

佢而家同立場新聞有關係？

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #特區免簽地位 BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #流亡政府 #Twitter

你係另外果3成

259

連議會抗爭都唔願意，佢點會入去覆桌

去康城賣樓？

一票不投立場

把西瓜劈開

賓哥其實暗示要我地post
你地睇唔明

其實身型好fit 好健康

無事:“死gym撚, 行路阿阿咋咋，操咁大隻一定係gay”
有事:“講左咁耐全民健身無人做說好的全民自救呢”

依家選舉定選美啊 屌你地班連登仔

呢個時勢做一個真正嘅記者，無論男女，都一定要有強壯嘅身體先得，依家成街都係癲狗

正正係選舉，立場姐姐先會入到閘....

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

喺巴士度笑左出聲

啱我都覺唔通瘦到筷子咁先好睇咩

下？連登偶像Bob叔話叫人強身健體嘅都係水鳩人

牙魚都無叫人做gym

會俾人DQ呀，不了

駁唔到
Together la

水樹奈奈

幫條仔打飛機操到咁

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

香港拉得慢～

一單還一單，佢做記者時俾人打係Respect，但今時今日喺香港做政工作者都仲可以話自己唔會喺議會肢體抗爭，whatever係怕中共DQ定係其他原因都好，佢就已經要收皮返歸做記者

立場姐姐好正
做佢老公就爽

拎佢同天琦比? 佢同OMDB比就差唔多

鄺頌晴都唔識？

笑撚死

跑步練體能就話 忽然跑步撚 跟風撚 阻住佢哋

個feel同小麗老母有d似

好波

少少唔同，小麗老母係假大空，何桂藍直頭係空洞，諗著只靠光環去選

搵佢打喬爾夫

天琦嗰陣個個叫佢走佢都冇走依家坐緊監呀
要犧牲咁多年青春
何桂藍憑乜撚嘢同佢相提並論呀

黃絲覺得佢71喺立法會喊同721俾白衣人打已經好多光環架喇

你咁問得好明顯無做開gym

笑左

你都痴撚線攞依條女同天琦比

係啲港男細隻啫
係度話人大隻

熱狗好撚正

綠日子喺咪想想試吓

OK la
但佢係新泛民唔係本土
有本土投本土

滑鼠娘娘無見排又淫底咗同包面咗

預埋我

你個名好睇咩？

你俾班鄉黑打過你都會操到咁

佢個樣真係好撚趕客

笑死

成班全部係到討論人哋身材
無撚野呀
而家唔係選美

唔係討論咩？不如你講下佢政綱同入到去會做咩先？衰啲講，面目模糊到咁，定位又on99，冇「立場姐姐」呢個朵嘅話佢連討論價值都冇

立場姐姐好撚大波

滑鼠娘娘仲係熱狗咩

貪佢夠大份一野練爆你jj?

你個名留返小小俾我

但我話你知佢一定高票當選硬

肢體抗爭
笑死人，一出手即刻叫黑警拉你啦，親共派會好驚咩？

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

抗爭少女點可以弱質纖纖

屌 唔撚好啦

又係你呀陳生？

香港嘅可悲咪就係咁

執法狗隻幫唔到咪自己操保護自己

封鎖完又禁返開黎睇係咩玩法...

用作證明佢係五毛嘅證據姐

食正香港黃絲口味
後生+有名氣+痴眾志
政綱對香港人嚟講唔重要架

樓主姓黃

好想睇空手劈西瓜

咁就五毛

JUL-211屌打

佢做實事 放針吉藍絲

睇個樣似係肥壯

係 好撚樣衰

呢啲女先正 好生養 生個男仔出黎第時先會大大隻隻
Spartan!!! What is your profession!

型撚到

agree
唔衝我選黎做乜，就係要選人入去衝擊議會先有用

賓好屈

棋

it was at this moment that he knew he fucked up

正

打喬爾夫

咁佢有咁資格jer住omdb

慣咗睇billy仔副偈配習大大個頭，返唔到轉頭

咁都屈到毛cls

打撚死你

屌你老尾

報仇嘅時候到了

有冇人想同佢玩手瓜交？

點解唔去新西選？新東好多人

GPhone派外判咗新西俾朱閪迪

呢啲人好煩
成日沖出黎屈完毛覺得自己好高章

《拉票站》全部連登仔入黎放黎自己心水初選名單！

咁咪好囉 有朱凱迪
佢本身都已經係新界西票王啦
起碼嗰班左膠都唔會喺新西逼走本土
最多都係鞏固吓佢原有票源姐
屌你老母派個何桂藍落新東係想點撚樣
仲要咁多嘢都唔可取
如果冇佢既話 淺黃左膠票起碼都有啲可以分落本土度

女仔都表示想奶

西瓜定呀伯

佢呢d肥閪骨架

揸機揸得多

召喚Bob叔打rugby.jpg
前提係衝得撞得呀嘛

靈

應該有做開運動同gym

ture

個閪有閪骨？

樓上巴打點知

So true非常時期

唔講唔覺

佢唔支持議會內抗爭

錯晒
肥閪=骨架細肉多
骨架大嗰啲又唔瘦嗰啲叫大山婆

立場姐姐想帶住光環搵錢多
由記者月入一萬一個月變到做議員搵十萬？
咪撚投佢啦 大家要理性啲 佢又唔係幫到手

冇錯
想光環當飯食

其實佢不嬲都係咁，邊撚到有操到肌
佢呢隻叫做係大山婆，係好撚大份
好撚肉鳩酸，真人應該好撚臭

就快721 入去食西瓜

好𨶙橫

以為key左女人樣唔洗bam?

你見佢喺初選論壇嘅表現就知佢跟本唔啱食呢行飯。睇過論壇嘅人一定唔會支持佢，因為佢完全露哂底。冇料、講嘢空泛、文攻唔得武鬥又唔得、又冇經驗、冇實質嘢係做過，投佢做乜？佢做記者適合啲。論壇入面見到有料，親力親為嘅人大有人在，包括呂智恆同劉穎匡，如果只可揀一個，真係想知究竟有邊個傻仔會揀何桂藍好想知揀佢嘅人會有咩期望

有做過實質野

做過報導721

成日覺得肢體衝突有用嘅人都幾幼稚
要畫面靚嚟整gif日日拎嚟J好撚威呀
最多咪比你打一下然後比幾廿個保安打番，之後要比人DQ又比人告，屌！浪費我哋金錢時間去投你入去，呢啲有柒用咩，你要打建制使鬼入議會，喺出面打咪一樣，多鳩餘

咁佢寫嘢係好嘅
講就真係麻麻哋

不過有前記者入去都好啊
而家記者次次俾狗無理針對
都無乜邊個煲得大件事
connect下外媒再質詢多啲針對事件都好

如果跟佢寫嘅野做
場運動一早死咗啦

左膠新泛民主派

eprint姐姐道歉左未

返去搵西瓜佬覆桌

佢嗰套根本唔work

唔投民主黨，走去投佢都仲接受到

唔投本土派，就去投佢既人真係死咗去算

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #香港自治法案 BNO「5+1」 #移民走資 #馬格尼茨基人權法 #聯繫匯率

又唔要俾大共DQ喇？乜唔係話35+博中共撕破畫皮DQ俾國際加分咩？你講嘅嘢exactly同何桂藍出嗰篇文講嘅嘢一撚樣咋

有預感佢會選到 因為香港人從來都係要政治明星

贏硬

做唔到無所謂 佢個朵夠響就得

打柒西瓜伯伯

自己仇自己報

其實咪又係一般左膠嬌情文

好正

港版艾比

「有本土投本土」只係口號嚟，因為多數講呢句嘢嘅人都係啲老點人去玩初選，但又驚俾人反駁先咁講，呢啲人又係上年先開始稍為留意下政治，覺得自己識二分法分到建制泛民已經好叻叻豬，根本連「本土」點嚟，背後有幾多派，各派各自嘅論述都唔撚識，求其一件唔係傳統泛民政黨出嚟嘅都話係本土派。
而且，宜家少咗人講啦，「有本土投本土」嘅下一句係咩呀？唔係「冇本土唔撚投」而係「冇本土含泛民」啊，唔講係因為多咗人會屌含淚投票嘛，當然其實呢個想法到今時今日都係主流嚟。但叫人冇本土唔撚投嘅人會點呀？分化白票撚搞散運動！

成班岩岩考完dse 連泛民都當英雄，邊會識

今年第二句唔駛講嘛

立法會冇本土仲排隊投票既人都on99

玩初選啲本土點計

視乎佢地輸咗後會唔會叫人含泛民，同埋識唔識玩爛泛民呢個遊戲

新東初選論壇 本土都講明 參加係為左有機會上鏡 同宣傳本土意思

初選結果係點都好
本土選民都唔會投老泛民

冇本土=射落海

今朝見到佢個眼神有股憤怒咁

見到你個名笑到停不到

一個屈尾十真係有本土贏到初選嘅，泛民嘅醜惡先正式開始

好難完全無丫

DQ哂既話真係射落海都唔益共產黨反對派

其實係
所以都投吓票幫下本土攞media exposure啦

立場姐姐

永遠支持老婆

十萬？ 佢預左俾人DQ 啦
咩叫35+呀

下？佢出文話自己唔會議會抗爭係因為會俾人DQ喎

講個笑話
何桂藍參選為左DQ

講多個笑話

又幾好笑